正式同老母決裂（長文，真係好撚唔開心）

今日放完工返屋企，老母就無端端企係度問我做乜前日夜晚去左幫手仲要講大話話去食飯，咁我就話費事你地又噪我又唔比我去啦，跟住佢就講話佢其實係比我去，只係叫我唔好去咁前，佢會擔心正當我開心緊佢比我去果陣，佢就話其實老豆同佢都撐呢條條例，我唔想同佢地鬧交，傷感情我忍住
，但係當佢地講到佢地支持警察執法，我心入面個團火就比佢燒著左，佢同我講話警犬都有老豆老母，咁樣比d暴徒用鐵通同磚抌，緊係要用催淚彈橡膠子彈個d去反擊，我就話喺前線嘅人只係一班手無寸鐵嘅人，頂多有頭盔手套口罩遮呢d防禦工具，我老母就話咁佢地行得前比人打係正常，唔通警犬打你之前又要同你講聲？我就燥撚左咁話咁個班比佢地打到眼流血嘅人呢洗唔洗打到咁，佢竟然係話警犬係個d情況之下係會有d緊張，分唔清邊個打邊個，射中你都係自己抵死⋯

正能量post，請大家調整自己情緒

放你老母個樣同電話上黎比連登仔公審啦

比佢感受下同連登仔意見不一既滋味

無左個老母姐 你仲有連登 加油撐你 掂呀樓主

我個下喊撚左，問佢點解明明係應該上一輩去守護下一代嘅未來，點解依家要係調返轉佢竟然可以話你又知呢條條例生效左之後會唔好，之後再同佢糾纏左一陣關於政治嘅事，我再同佢講話先唔好講警犬對付你口中所講嘅暴徒，咁嗰班去報到事實嘅記者呢？佢地去講出真相比全部人知，都要受到警犬攻擊，佢竟然可以話記者有好多都係衰人，佢地比人攻擊都係有原因，跟住我就話我有好多片都可以見到佢哋點樣攻擊個班記者而嗰班記者根本就冇做任何野，我就同佢講話其實佢係新聞見到嘅嘢都只係tbb所節錄一啲片段，最後佢竟然話佢睇唔到嘅佢就唔理，我個下個心正式灰撚左

明明比人打，比人射嘅人都有老豆老母，點解佢仲可以話佢地係抵死，佢地選擇左做我當日唔敢做嘅嘢，佢地去守護我地嘅屋企，到最後只係比一班好似我老母咁嘅人話係擾亂社會秩序嘅暴徒，我從來無叫任何人表態，因為我認為表達立場係每個人嘅自由，我可以忍住我老母發表佢支持呢條條例任何言論，但係我絕對忍唔到佢去侮辱當日有份守護香港嘅每一個人，最後我只係想講香港人加油最後我一定會贏

*地

始終都係屋企人，依家我只會繼續做香港人應該做嘅時

你屋企人唔配擁有你

我一直都覺得喺屋企講政治，係一定會傷感情，所以我一直都忍住，我唔想我屋企家嘈屋閉，但係依家嘅我更加唔想香港散

你同佢講 全世界都唔支持
唔通得777同中共先知條條例有咩好?
係好既野你唔洗講唔洗解釋 係人都會支持

你去保民生反修例個post度拎素材啦，明白你珍惜屋企人，辦法有好多種，plan a唔得咪plan b，唔好傷心

我有同佢講過69係有103萬人遊行，777都可以當無事發生，當無上街遊行嘅人都支持佢
我老母就話係呀剩低冇出街嗰啲人全部都係都係真係支持佢㗎，我老母就話所以佢無遊行

如果屋企人係草根，覺得焦土之後仲好，經濟牌打動唔到佢地點搞

如果佢知你工都無得番都係咁，佢已經唔係草根焦土派咁簡單，你可以介紹佢去幫林鄭賣命

呢的廢老父母理撚得佢死，到佢老左咪知咩事